睇完某日某月就不停咁loop「還是覺得你最好」

有冇人好似我咁 好好聽

即使你離開 我熱情未改

這漫長夜裡 誰人是你所愛

呢首的確係洗腦神曲

尤其係睇完套戲 更有感覺